到底復合需要乜條件？

好想復合
好想證明俾佢睇，我係肯改，我地可以好好相處
點解你唔俾機會我？點解要用一次失敗斷定我地冇可能好好相處？點解？

失憶藥

你有冇錢呀

一層樓車埋去

算鳩數啦你

分開得證明唔適合
點解要復合？

J唔夠長

錢 你由窮酸毒撚變有錢仔 好難唔心動

賣俾我plz

愛

你有沒諗過食飯果陣，意粉對你苦苦哀求，你唔識去珍惜，到你想食意粉既時候，偏偏得返飯，你為有局住食飯，你明白呢個道理，就明白點解你復合唔到

有啊，佢唔希罕啫

有冇方法走出呢個輪迴

其實我們專喜愛得不到的

冇可能就係冇可能

需要一個仲有心愛你嘅對方

好想罵醒你 因為你好似之前既我
唔該唔好對佢再有期望
當一個人唔愛你 咩都係理由 可以話拍得攰/有緣無份/磨合唔到 因為唔愛 所以唔想付出任何野去維繫
真正愛你既人係唔會離開你 唔捨得你傷心
認清呢個事實後好好愛惜自己 唔好成日諗點求佢返黎 無論你點傷心佢都唔會care

當一段關係得你一個維繫 已經全無意思

我就係撞到佢同新歡去街 連我msg都唔覆就醒哂 傻夠就要醒啦！

Yeah我好清楚呢一刻嘅佢係唔鍾意我
我想知嘅係有乜辦法令佢鍾意翻我

似乎你唔明

係無架 唔好再傻落去
之前我都以為有 以為講返以前既野 佢會回憶返
但我同你講係完全無用 佢唔愛你你做咩都係煩厭
唔好再傷害自己 搵一個愛惜你既人 唔好浪費時間

Ok係佢嘅愛

no，點解佢需要你？而你又需要佢？

哈，好撚好笑
一開始同佢傾計，講明自己而家唔想拍拖，因為自己都扮演過傷人同受傷嘅角色，似乎愛情嘅結果都走唔出呢兩個結果
點都諗唔到最後都係倉卒一齊咗，然後都係奶嘢
好撚諷刺

唔明個問題，講多少少？

愛呢個字好大好空範，但你會明佢點解需要你需要你既愛，因為過程中你地互相了解、認識同包容，重點係佢既依賴同你既需要

我同ex復合嗰陣佢講過成功復合嘅情侶有大部分都唔能夠走到最後
而復合完再分手嘅原因同第一次分係一樣
最後比佢講中咗

如果樓主真係有多次機會要好好珍惜